有個傻仔係九龍灣跌咗個銀包

個傻仔就係我😩
琴晚6點幾係九龍灣‘富華美食‘或者‘城巴22號’
唔見咗個啡色herschel銀包
有執到嘅兄弟PM我
唔想換身份證呀😭
幫手推推

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

推

up

Push

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

雖然我知唔啱時候出post
都睇吓有無得fd搭fd咁搵🙏🏻🙏🏻

咁你仲推